揀男朋友夠高對女仔來講係咪好重要

我真係唔明，高度真係咁緊要？
利申：180

都係睇感覺 唔啱 2米都冇用

利申青頭 a0

醒個五黎侵侵 a0bro